唔好意思，落訂唔比貨人個隻賤種狗死撚咗未？

邊隻賤種大家心照啦

屌 自己砌啦

全世界都係咁 來貨價貴左
比唔起加價唔好嘈